VAR個作用其實係咩？

睇完今日場波
完全唔明有咩用
個球證要黑 點都黑到 個話事權係哂佢到
意義係咩？

等大家明白 黑哨先係正道 係足球既一部分 無黑哨足球會死

搞到球證質素下降